\begin{figure}[!h]
	\centering
	\begin{subfigure}{.8\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=12cm,
			height=6.3cm,
	    	xlabel = $\varepsilon$,
	    	ylabel = Temps d'écart relatif à 1\%,
	    	xmode=log,
	    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$},]
			\addplot[color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=x] {data/II/errgrowthX.txt};
			\addplot[dashed, color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=y] {data/II/errgrowthX.txt};
			\addplot[dotted, color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=z] {data/II/errgrowthX.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Condition initiale $\begin{bmatrix}1 & 0 & 0\end{bmatrix}^\top$}
		\label{sfig:growthx}
	\end{subfigure}
	\\
	\begin{subfigure}{.8\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=12cm,
			height=6.3cm,
	    	xlabel = $\varepsilon$,
	    	ylabel = Temps d'écart relatif à 1\%,
	    	xmode=log,
	    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$},]
			\addplot[color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=x] {data/II/errgrowthY.txt};
			\addplot[dashed, color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=y] {data/II/errgrowthY.txt};
			\addplot[dotted, color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=z] {data/II/errgrowthY.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Condition initiale $\begin{bmatrix}0 & 1 & 0\end{bmatrix}^\top$}
		\label{sfig:growthy}
	\end{subfigure}\\
	\begin{subfigure}{.8\textwidth}
		\begin{tikzpicture}
			\begin{axis}[
			width=12cm,
			height=6.3cm,
	    	xlabel = $\varepsilon$,
	    	ylabel = Temps d'écart relatif à 1\%,
	    	xmode=log,
	    	legend entries={$X$, $Y$, $Z$},]
			\addplot[color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=x] {data/II/errgrowthZ.txt};
			\addplot[dashed, color=black,line width=1]
			table[x=eps, y=y] {data/II/errgrowthZ.txt};
			\end{axis}
		\end{tikzpicture}
		\caption{Condition initiale $\begin{bmatrix}0 & 0 & 1\end{bmatrix}^\top$}
		\label{sfig:growthz}
	\end{subfigure}
	\caption[Temps de croissance de l'erreur en fonction de la perturbation initiale]{Temps de croissance de l'erreur en fonction de la perturbation initiale. On se place proche d'un point de répulsion et on choisit les trois directions principales en guise de condition initiale. Les droites obtenues montrent que le système amplifie l'erreur de façon exponentielle. La vitesse de croissance de l'erreur dépend de la condition initiale choisie.}
\end{figure}